Quit左U入唔入到其他U繼續讀

有人話過識人可以
有冇手足真係試過/身邊有人試過
俾啲經驗黎
利申唔想non ju再讀過4年

今年yr1?

year 3

入到
不過我係用返jupas入，所以要讀過4年
但係話non jupas 即係點，你quit U之前係HD升上去.？

據以前識嘅人經驗, 可以再用返AL/DSE成績報JUPAS.

有識人係year2 UST被term, 再報jupas, ShityU收咗

另一個係以前畢咗業嘅學生, 做野做到無聊, 又用返以前成績再報, 又有U收

why not

jupas個dse唔係得2年?

唔係，我一直以為係咁，但照入到

你係2年後jupas入番?!
有冇多啲經驗分享下

有 我個gpmate係year1但95年出世 問返佢點解
佢話佢2013年jupas入bu讀中醫 去到year3 Sem 1完左之後就quit左覺得中醫唔岩自己
跟住2017年9月經jupas入返city comm定唔知marketing year1
佢得 樓主都一定得

你內部轉科咪得

係已經dis con左

多謝你!! 我再諗下要jupas入過4年定點

year 3仲quit 咩u
乞食科?

係讀到就抑鬱跳樓
完全唔啱自己讀

我都想問，non jupas 後門上大學，但發現呢科唔岩自己讀。Major 科炒咁滯，但唔係major 科就可以有高分

想知dse 考得差係咪冇機會轉到其他u

識得人quit左bu之後用返原本dse成績入到cu
Ps: 由搵錢科轉乞食科

你係咩原因先讀到咁先
太chur 定識唔到人?
正常quit U再入番係要讀番4年

可以講講係邊科嗎

下年免費DSE 唔洗怕